語音區 free style

Hi我啱啱食完lunch而家有啲眼瞓想瞓喺度同大家吹阿水但係又唔想打字喎所以呢就用咗語音啦咁容易中嘅都幾方便架真係對住個咪係咁恰恰下然之後呢再打大堆字出嚟咁咁多字你地有冇興趣睇就係你嘅事但係我唔理我就講晒出嚟邊個電話就幫我打晒出嚟你哋鍾意睇就睇唔鍾意睇就唔睇我依家坐喺張凳度輕輕鬆鬆對住個電話發放語音覺得好爽歡迎大家一齊加入呢個語音通話區

依家係12:45左右我打算用語音通話直至去到一點鐘今日三個字時間比我休息下之餘又可以想連燈有用開語音咁你咪鍾意講嘢就講嘢唔鍾意講嘢多個睇我講咩冇興趣嘅可以代付平個post我冇所謂不過依家眼瞓啱啱食咗牛肉啊上80 RAM嘅蛋白質真係好多好多仲有兩隻雞蛋加返買個卡你嘅總數有800卡路里咁多真係食得太多嘅時候呢就會有種飯氣攻心嘅感覺都搞到晏晝之後好眼瞓好攰所以早知我就唔識咁多啦食咁多搞到咁眼瞓真係好鬼股會真係好傻仔我聽日呢就食返少啲㗎啦

今日啊Facebook呀佢俾人發現咗出賣左大家嘅個人私隱資訊你話呢個世界真係幾黑暗啊估唔到你光照都俾人寵壞幫助特朗普競選團體去做選舉真係間上作業兩把知底去到估計今朝跌咗5%啊真係抵佢死呀hi我依家仲係好眼瞓啦我諗住keep住講嘢講到一點鐘睇好唔好少少反應依家眼瞓到咩都做唔到呀你話睇吓啲email或者去整下啲陸氏都做唔到愛一個人眼瞓嘅時候呢就真係淨係想瞌埋眼對住部電話freestyle咁樣講啦講啦講一大堆字我知你實會條行的人會見到啲字咁多就唔睇呀都正想人之常情啊老實講如果你講一大堆野再用呢對語音變成字嘅一對字我都唔會得閑睇啦係咪先我今日天氣都算幾好喎又唔好落雨好多陽光韓波沉香星期五星期五呢仔咩事一隻happy快來咁大家就可以去飲酒啊真係開心

我都估到啲咁無聊嘅嘢網慘㗎啦都得我一個人自己freestyle係咁講講講講到三點不過唔緊要啦你哋唔講我都繼續講啊我話唔會左知道我講嘢嘅行動我一早呢類型嘅朋友打麻雀呢可以講嘢講到世界末日都仲講緊講嘢真係好幸福好開心呀我呀唔知你哋無拍拖嘅拍拖來講呢我一位朋友男嘅都幾號呀有送嘅俾我呀日日諗大概邊度玩啊跟住呢就比我抽水啊你真係幾好個喎咁靚女啊錢可以做埋SP啊即係咩事女仔係咪SP阿姐話可以去搞嘢諗起都開心啊我依家好眼瞓眼瞓講嘅嘢都係隨機咁發生話說前日睇個post係講周杰倫依家偷雞唱歌呢佢嘅功力大不如前睇佢大概10點之前你話唱歌嘅時候啲高嘅不知幾高有冇野可以做嘅淨係講Key喎自己係最高嘅位做得咁咪俾啲客人姐俾啲觀眾可以唱喎明明果次血光搵唔到個阿媽都比搬咗出嚟啦幾Hea有一啲人呢賺錢呢就真係無所不用其極諗住慳錢就將啲低收入不過乜都教晒搬咗咁我都明嘅你咁樣做係可以氹長啲嘅唔使孝順女嚟㗎嘛係咪先我好似轉得幾多次都唔可以到來但係都唔係咁樣俾啲觀眾啊Carol咁樣也使啦你睇吓睇返啲VCD同DVD都開心過睇佢live

仲有最後10分鐘啊不過買家唔使擔心呀我再嘅Visa Card佢繼續講嘢講到啦一點鐘喇我又唔會走數嘅講咗一點鐘11點鐘咁我依家有啲咩做一仔瞓咗喺度啊我隻眼對住iPhone喺度講嘢啦你個仔幾多飛帶我咁我依家講嘢呢真係冇乜點聽呀10晒過路諗啲咩就講啲咩出嚟話依家啲血糖因為太大你搞到我家陣真係好辛苦好眼瞓啦＋1個問題呢就係我send俾App Store俾我知話你知有啲牛肉茄同埋雞蛋好得意喎唔係食咗差唔多40 Grand位置過日子啦只能笑着俾我啦小白咁我依家啲字放係個老道有消化為嗰度消化緊咩，我都覺得好吃食完脂肪都會鐘頭同你感覺㗎真係好辛苦好辛苦

屌你屌屌屌屌你屌你老母屌你老母陳廷街陳廷街

唔知大家對於今日習近平去演講有咩睇法呢佢今日呢就係呢個唔知咩回應嗰度講嘢啦咁call見到佢其他都不點樣睇佢嗰張講嘅意思話佢都唔好似之前奧巴馬咁樣或者係美國做姑娘比我多啊眼神接觸同啲觀眾今期嗰陣時send特朗普同埋奧巴馬都唔係網址佢會有咩都挨個踢波嘅剩係得卡提自己打俾奧巴馬係強提自己要六有幾嚴重啊有正常嘅片面嘅論文一篇咁嘅時bitch你要用咁多人老友記駛乜隻字咩唔通我正想特別係可能你演講要講啲關於施政我嘅時嘅啲 位咁你個人一攞我用你返時間係杯面篇野大都冇用㗎喎on9嫁喎因為你唔係格仔嗰件事因為你快但是一般用一篇文章茄要好多時間去補一篇兩三個鐘結果啊咁呢其實嗰時讀一次咁就冇㗎啦喎跟住之後其實你在種着呢仔解決人哋嘅問題因為欠你一杯有邊個做到晒比人聽嘅好晒時間所以你係攞嚟搞到你仲空閑時間就五會背我咁啲錢有啲九啊今日卡提自己去演繹返佢個意思都係佢比我慳時間同埋佢哋呀你想自己操作嘅我正什麼有三多努力同埋精神去培訓咁你講㗎嘛係咪先

我都估唔到原來真係會得我一個開單幾咁無聊囉希望改參加呢個video講嘢囉佢iPhone呢個語音都幾方便又啱一啲唔識打字聽日黎拎俾阿爸阿媽阿婆阿公佢哋唔識打字嘅泰式講嘢都冇咁嘅敏感和乜嘢台灣識講影響到文字search佢話四幾好喎個

睇嚟都冇人講嘢啊得得我自己一個喺度亂咁鴨牌真係無聊。我決定提早5分鐘完結呢個咁嘅講嘢遊戲啦唔打先唔知道水呀快啲去啊百度啊你知唔知上嚟先開水啊睇吓知唔知你個post冇數嘅時候再開post嗰個樓主都唔想咀落去啊好啦拜拜啦各位拜拜拜拜拜拜拜拜拜拜再見啦再見啦再見啦拜拜拜拜拜拜拜拜再見再見再見再見好啦冇時間又到啦好我定得忙拜拜